每晚十點 窗邊咆哮

818

818 818 818

818 818 818 818

今晚叫818?

每晚十點

今晚10點叫818出黎集會，約實你

約實你

818見!!!不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡!!!!!!!!

不叫不散
和理非活動
呀呀呀呀呀！

痴線佬

起身屌閪啦

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

蟬沒有和唱 呀呀呀呀呀呀

推

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

pish

pushhhh

push,仲有40分鐘